\documentclass[a5paper, 11pt, titlepage, twopage, swedish]{book}
%\documentclass[a5paper, 11pt, titlepage, twopage, swedish, draft]{book}
\usepackage[utf8]{inputenc}   % Accept european-encoded (latin1) characters.
\usepackage[a5paper, inner = 0.625in, outer = 0.75in, bindingoffset = 0.125in]{geometry}
\usepackage[swedish]{babel}     % For Swedish reports
\usepackage{bookman}
\usepackage{latexsym}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}

\input{cc_beamer}

\renewcommand{\thechapter}{\Roman{chapter}}
\setlength{\textheight}{422.501867pt}
\setlength{\voffset}{10.5pt}
\newcommand{\stycke}{
\begin{center}
    $\Diamond \hspace{\parskip} \Diamond \hspace{\parskip} \Diamond$
\end{center}\noindent}

\newcommand{\Stycke}{
\vspace{\baselineskip}\noindent}

\newcommand{\tidengick}{
\begin{center}
    $\bigtriangleup \hspace{\parskip} \odot \hspace{\parskip} \bigtriangledown$
\end{center}}

\newcommand{\finis}{
\thispagestyle{empty}
\begin{center}
    $\mathfrak{FINIS}$
\end{center}}

\newcommand{\vfyll}[1]{\vspace{\stretch{#1}}}
\newcommand{\hfyll}[1]{\hspace{\stretch{#1}}}

\newlength{\saveparindent}
\newlength{\saveparskip}

\newenvironment{ramtext}
{
\setlength{\saveparindent}{\parindent}
\setlength{\saveparskip}{\parskip}
\setlength{\parindent}{0pt}
\setlength{\parskip}{0.618\baselineskip}
\fontfamily{ppl}
\itshape
}{
\setlength{\parindent}{\saveparindent}
\setlength{\parskip}{\saveparskip}
}

\newcommand{\bildpath}{./bilder/print}
\author{Ida-Sofia Skyman}
\title{En bok}

\begin{document}

    % Titelsida:

    \vspace*{\stretch{89}}
    \begin{center}
        \noindent \Huge \textbf{En bok}
    \end{center}
    \vspace{\stretch{144}}
    \begin{center}
        \noindent \large \textbf{Ida-Sofia Skyman}
    \end{center}
    \thispagestyle{empty}
    \newpage

    % CC-information etc.

    \vspace*{\fill}
    \footnotesize{
    \noindent \MakeUppercase{En Bok}\\
    \noindent \MakeUppercase{Ida-Sofia Skyman}\\~\\
    \noindent \textcopyright~ \MakeUppercase{Ida-Sofia Skyman}, 2011 \\~\\
    \noindent
    \CcGroupBySa{1}{1ex}\\
    \CcNote{\CcLongnameBySa}\\
    Licenstexten finns tillgänglig på \\
    \texttt{http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/se/} \\
    eller genom att skriva till \\
    \indent Creative Commons \\
    \indent 171 Second St, Suite 300 \\
    \indent San Francisco, CA 94105 USA \\
    \\
    Texten är typsatt i \LaTeX\enspace med hjälp av öppen källkod. Senast uppdaterad den \today.
    }
    \normalsize
    \thispagestyle{empty}
    \newpage

    % Tacksida:

    \thispagestyle{empty}
    \vspace*{4cm}
    \centerline{\Large Författarens tack}
    \medskip
    \smallskip
    \noindent\\
    Till min bror. Ja? Du bad ju om det\ldots

    \noindent Det finns inget facit, det finns bara tankar.
    \clearpage

    % Innehållsförteckning:
    ~
    \vfyll{89}
    \begin{center}
     \includegraphics[width = \textwidth]{\bildpath/bildA} 
    \end{center}
    \vfyll{144}
    
    \thispagestyle{empty}

    \tableofcontents

    % Innehåll:

    \include{enskracknovell} % bild1
    %\include{enserietidning}
    %\include{enfantasi}
    \include{etttvarsnitt}
    \include{enSFnovell}
    \include{enkortessa} % bild2
    \include{ettbrev}
    \include{enspegel}
    \include{Epilog} % bild3

    \newpage
    \thispagestyle{empty}
    \

    \newpage

    ~
    \vfyll{89}
    \begin{center}
     \includegraphics[width = \textwidth]{\bildpath/bildB} 
    \end{center}
    \vfyll{144}
    
    \thispagestyle{empty}
    
    \newpage
    ~\thispagestyle{empty}

\end{document}
